讀緊design 但唔想做番呢行 點算好

有無巴打同我一樣
仲有一年grad
下年搵工點算好

考aco？ ?

轉左做it狗

專又無人地咁專

我地點知你想做咩 你話冇讀但想做都可以有d方法 但調番轉你想要咩答案